（月經）非在學人士想改善英文能力討論

明明自己寫英文就可以好快好流暢 同埋寫到啲見得人既英文

但偏偏講就好似詞不達意 好似要用個腦寫左一句野 再用個口講出黎咁 但次次想講既時候 個腦停頓左咁

點樣可以改善呢個問題 （因為想考ielts睇下有無移民機會 但咁搞法怕連6分都拎唔到）

我有keep住聽podcast再跟入面既人物講番句野出黎
跟住佢講就無問題 但當同人用英文交談時 講野甩甩咳咳 好似詞不達意 想講果句又講唔到出黎咁

大家覺得可以點做

睇我學英文

你？不了
我以前都會睇毛ee

打機同人傾計

有隻game以同人傾計9 up為主 叫vrchat

我無打機既習慣
Vrchat係咪下左架 app store搵唔到

Steam